```
1.Descargar y abrir el la Guía de la Unidad I que se encuentra en el aula virtual.
2.Realizar la actividad de la Semana 2 que consiste en diseñar una página web de ingreso de datos de clientes, utilizando HTML, CSS y Javascript, el documento entregable es el archivo .pdf que incluya el código y la ejecución.  

-Cada codigo se debe guardar en el repositorio GitLab.

-Subir un documento PDF con el codigo fuente desarrollado de cada Taller, con las correspondientes capturas de pantalla de la ejecución y en enlace al repositorio GiTLab donde se han guardado el código fuente. 
```